[小鳳姐有請] Google將暫停與華為合作

美國商務部上周將中國電訊商華為列入貿易黑名單後，據路透社引述消息報道，Google已打算暫停與華為的部分商業合作，華為除了仍可使用開放原始碼的軟件及相關產品外，Google已暫停向華為提供涉及Android作業系統的技術支援。

若消息屬實，在中國以外地區的華為手機用戶，將無法更新Android作業系統，甚至不能使用Gmail及Google Play Store等多個手機應用程式和服務。

今次你仲唔仆街
只可以用AOSP Android嚟賣機
冇得再update